【行山失蹤青年伏屍山邊】警列謀殺 重案拘3人 (11:55)

20歲青年郭葦諾（Bosco）昨凌晨離開將軍澳寓所，與3名朋友到區內行夜山，其間接聽電話後獨自下山，早上8時許被發現伏屍衛奕信徑第3段近五桂山。案件交由東九龍總區重案組跟進，改列「謀殺」處理，拘捕3名涉案男子，法醫到場驗屍。